會做連儂牆文宣嘅入一入嚟

求下你哋由今日開始做多少少保護措施:

買返set防割衣物 頸 衫 褲 手套 手袖
TLDR:
如果你真係無論點都唔肯用千幾蚊買個保障保護自己 我都唔知講咩好
唔該你起碼zip返塊板墊喺衫度(文具鋪有 只需幾十蚊用嚟加強以下防護措施都得)

我喺之前po見到嘅 老豆搵仔都推薦過:【突發】防割衣特登比個八折香港人

Q&A
:好貴喎
:傻豬嚟 有助養

:呢d資源留畀前線啦
:其實依家痴連儂都有機會畀藍c/支那佬襲擊 同類事件已經唔係第一次發生有次TKO又係斬連儂手足

所以防割裝備絕對唔係前線先需要
大家有的防具都差唔多其實係好事嚟 又唔犯法

唔好諗住未有人畀人斬死就掉以輕心 呢次手足畀人斬到腸都跌撚咗出嚟 如果斬上少少後果不堪設想啊 仲有 如果係斬頸 割斷大動脈 或者失血過多 一樣有機會致命

:上面寫防劈斬 但唔防插喎 無用咖
:True 如果用尖刀大力插落去都係可以吉穿 都會受傷都會流血 但起碼有阻擋效果 把刀唔會咁易吉得太入唔會傷咁重

btw加塊板墊可以有效增強防護效果 又平(幾十蚊) 又易買(文具鋪已經有得買

:頸同衫係保護要害 咁其他買嚟做乜柒?
:你係咪唔記得咗荃灣被斬手足果件事 手足畀黑社會斬斷腳筋 有機會行唔返

:好啦我買齊啦可以做葉問啦
:屌 咪on9啦 唔係萬能咖屌 唔好諗住咁就斬極無事可以刀槍不入

請睇情況而定 如果你有防割手套(5級)
可以選擇嘗試阻止對方攻擊(不過唔好不自量力)

如果對方人數眾多就be water 返屋企訓覺

緊記:連儂牆唔係用嚟守 唔好作不必要犧牲

香港人 反抗
(如果呢個係寫反抗就正)

夜已深 各位手足早抖 TST見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

界板墊唔知點解出唔到正字

推

下星期去元朗問班學生先，買定幾套俾佢地都好